一個普通平凡到極既女仔唔主動係咪玩完？

所有野都好普通，但又唔識同男仔相處，一同男仔講野就緊張，所以有時會扮哂野扮cool 扮靜咁掩飾自已心情，但其實我唔想
最弊自已又易鍾意人，仲要好多時連野都未同佢講過，想主動識人時但結果連望都唔敢望人，莫講話識
每次既單戀都好辛苦

同我相處下

不如教下我點做

冷靜啲照下塊鏡
唔想成為眾人恥笑對象
就收手啦

係

好難直接同你講 你當我係練習對像我再慢慢教你

慢慢下飽佢

就係驚成為恥笑對象
所以踏唔出一步主動

同你一樣 不過我係男

同你個名一樣 係就係柒
但係 係驚乜柒
喂屌你又想識 又唔敢相處即係咩
放膽啦 時間唔係好多嫁咋
時間就好似轉盤咁,你唔係成世指住同一班人嫁
難得識到/熟左就食住上啦

搵ptbf練吓先囉，唔扑嘢好撚平啫

同我練習下先?

最弊自已又易鍾意人，仲要好多時連野都未同佢講過

多謝你鼓勵

我知自己好on9

幾歲

22

冇溝通過好難過電喎

唉 好痛苦

其實果個係做野附近商場既職員，之前一次問完野覺得好好人同係我鍾意果type，之後keep住留意佢，慢慢去到成日諗住佢

對方咩料都唔知就鍾意人
空虛就搵啲世藝做下啦 依賴第二個幫唔到你

可能我都覺係太空虛

想主動又驚佢覺得我柒

唔好咁易中意人
咁你就會開始大膽
之後你會發現好多人仲摺過你

我好似你，我係男仔版

同感 我自己太自卑，明明對個唔識既人就算失敗都唔會有機會再見，就係咁廢

好過你無做過
以後你先會知道 "如果當時有咁做就好啦"
唔好後悔
盡力而為啦

多謝你
希望我控制到

主動一餐飯800蚊都有人比

圍爐圍爐

知道

真係有金都輪唔到我執

信我,你唔會真係柒到咁既
如果你因為無自信而失去機會就真係柒啦
唔好比自己柒

其實唔哂教Ge
真心鐘意就會春心動
未遇到姐

連登有愛

同埋女仔就算個樣子普通 個性格ok
男仔頭DD都會有仔Like
返而男仔要追女仔 或者特別D
就要周身刀 樣樣精 樣子精

樣衰=玩完

何謂真正動心
可能我一直誤會左自己既感情

一個普通平凡到極既男仔唔主動係咪玩完？
所有野都好普通，但又唔識同女仔相處，一同女仔講野就緊張，所以有時會扮哂野扮cool 扮靜咁掩飾自已心情，但其實我唔想
最弊自已又易鍾意人，仲要好多時連野都未同佢講過，想主動識人時但結果連望都唔敢望人，莫講話識
每次既單戀都好辛苦

但正常男仔見我咁悶都唔會想哂時間了解我

巴打同樣？？

所以話做男仔有乜好
一出世切左佢一了百了,仲可以去女廁偷窺添

唔好咁啦

係 被動+內向撚 唔好講同女女講野 根本就無機會講到

矇柒柒

心動會掛住一個人 就算唔熟都好
好想知佢今日做乜
做決定時 每做一個行為
都會諗佢先
但係呢D叫鐘意 唔係愛

愛係愛到一個人 點樣對佢好
都唔介意結果 什至睇佢有好發展
都會因為咁而開心

下,我處女座 我係典型既悶騷型 又唔見我會悶到
學下吹水,咩都傾到 自然就會學到好多野
學到好多野 你自然知道有咩位可以彈出 有咩位可以彈入

一齊加油 我都要學下同男仔溝通

咁可能我未經歷過愛呢個層次, 每次都只係普通鍾意

上網打字=無難度 現實=鵪鶉
被動內向撚=死罪

同女實有好多水吹 但一同仔就腦閉塞

男仔係智障黎，你吹咩佢地都跟到

我明, 呢個時勢都係觀感行先, 冇人咁得閒發掘我既好

殘酷

真的嗎, 好似講到咁容易咁

咁有你諗到咁複雜

知道啦，我會學下唔咁緊張講多啲野
巴打你好樂觀

我都有悲觀既一面
陷入邏輯題就會唔開心幾日

same

幾日之後又係一條好漢啦

終於有位絲打

可能太少男仔fd，應該話直情冇

唔係掛, 咁容易?? 咁我咪活得好失敗
但係我連男同事都冇

我都係咁 I feel you bro
通常對果個人有好感先咁緊張自己形象
純粹搵個無好感嘅男仔相處下 久而久之會冇咁驚
要有多啲自信心呀

點普通先?
這也是普通喎。

呢個叫靚啦

所以樓主請比圖

講得普通，通常都係順眼以下

咁又係

樓上幾位巴絲
我又覺得樣唔樣就無得講既 個個審美標準都唔同
但有位巴絲講得岩既係 對住自己鍾意既對象會緊張就個個都會有 哩個就真係難避免
樓主衰在唔夠自信 如果有自信我覺得佢唔洗為哩啲而煩
正如你地都有講到 唔係怪獸恐龍都大把男仔追
就算係呀 都有男仔追
樓主無既原因可能係佢無自信而形成一幅無形好厚既牆

3頁都未有人留tg

你先

做狗公，不了

請佢食下小食打好關係先囉

你係真心就唔狗嫁啦 ，上啦

your face your fate

等我同你溝通吓

點為之普通

係咪karen級數

終於揾到同我一樣既人
絲打be fd ok??
（利申：絲 18歲）

其實你呢啲人個腦諗緊咩？
係女就撩架喇？

仔都撩 受唔受溝？

好簡單
想中六合彩都要買六合彩先有機會中
咩都唔做等運到
個世界邊有咁益你既事？

主動都有好多level
你試下同鐘意既人傾多d計先
傾耐左再約出街睇戲個d

冷靜D照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

女仔點會玩完
化下妝 大把狗公沖住黎

Call me -.-

Gay

me ah ching

我都好想試下做主動 但每次都唔夠膽 自知條件唔好 又唔想搞着人

毒女

人人都認為自己係正常樣
事實係人地隻眼睇既先真

係，講到尾都係冇自信